日本紙箱達人！自製雌火龍紙箱頭盔

型撚到 好似係整比佢個仔

除左芒亨之外仲有好多

唔止得頭盔

作者twitter

オドンガー大佐（ダンボール兼ライター）@odonger2

好勁

cls

唔知點解諗起arufa

日本仔真係痴撚線

痴撚線

奇異花

奇異花 金鳥 真係好靚

好想逐隻遂隻壓扁哂佢地

日本真係好撚多痴撚線既勁人

集鳳凰好靚

lm

有個台灣男仔叫鍾凱翔，佢都係用紙皮整手工，我有睇開佢fb，個人覺得仲勁過呢個日本爸爸，有興趣不妨睇下

個o靚仔好幸福有個咁既老豆

火功

最靚一定係鯉魚王
你睇下個構造岩岩好笠到個頭
再到個線條幾咁流暢
仲要係色違版金色
無得頂